埋黎睇埋黎揀

好悶啊啊啊

冇人

有人

你好啊

有咩睇

你好

靚名一個
我好鍾意我個名

你做咩咁夜唔瞓

麻麻
你喜歡就好

秒回我 ok？

無得解

ok啊，但app唔可以回太快

好啦，失眠我明白係好慘

袁生？

屌，你唔講唔覺

屌你老母臭西

有無人知 要幾多秒 先可以回另一個

冷靜啲

唔清楚

hi bb

屌返我老母啦 我知你係邊個

ok 屌你老母

i love you

你知我係邊個同我屌唔屌你老母係兩件事
你有冇咁掛住俾我屌你老母啊

反正得閒，數一數佢，
做d有意義既野

明明個意境一流

其實有

冇意義架，因為應該次次唔同

屌你老母

明明就係袁生

我同佢一樣唔識畫畫

平胸就大鳩獲了

呢個真係好難講

好好揸的

分分鐘佢好過我

自己對肥仔波

叫我秒回又唔出現

唔會啩

但係我讀design

讀完未？

未

平面？

你乖乖地搓肚腩啦

建築

ching ho ball

我有少少波ga

應該會好過袁生

勁。。。。。。。。。

lin唔計

你話無意義

數秒數冇意義，咁可以傾啲有意義嘅野
上面位巴打都係問下我讀咩咁

我都覺得無意義

哭泣聲？

都係突起 照計啦ching

認命啦

王傑仲有冇唱歌？

仲有幾耐先grad

為何不浪漫亦是罪名

應該無，有我會留意

肚腩都計埋好唔好？

冇

唔知啊，想讀上去

好啊 緊係好

唔知點解你種說話方式我覺得好熟悉

全盛時期嘅王傑令香港多咗幾多個浪子？

做過野未？

早講啦，咁乳牛都唔夠你黎

做過

一個，得佢先做到

me

其實乜野叫浪子？
鐵拳果個？ 山p？

全身正面凸起加埋比個A你

覺得點？ 係咪唯有讀書高？

好爛

每日出街都王傑咁嘅樣嗰啲

我為興趣讀
其實我做得唔耐，感受唔太深喎
一兩年都未去到要升職嘅階段

講野用哭腔

Sorry

有喎， don

唔緊要，肯嘗試係第一步

佢係喊晒口，唔同哭腔
浪子冇眼淚的

堂眉再皺啲

係邊隻建築？
起樓果種？ 定起天橋 馬路果d？
係咪同一班人黎。
因為我同果個field 完全無接觸，乜都唔知

你係熟喎

我果科係好少好少見，一講就等於自爆

幽默感依家野

專業架嘛

講講下你把握到個要點嘅話
你打。出黎都有人會笑

同袁生啲畫功一樣

你呢個係高潮緊嘅浪子

我真心唔明點解佢畫功唔識進步

上幾日識左個人，
佢自己飲完酒話要上我到。
之後鬼撚咁主動，
俾佢含左，
第二朝若無其事咁走左。
果刻我覺得大家都係一個浪子

gay?

夠皺未

笑到好大聲

Errr.....
我有考慮推開佢，
不過是但啦
老實講係舒服

未聽過有基嘅浪子

你冇答問題

浪子唔一定要係直

重要咩

重要

其實好多artist／插畫（唔係漫畫果啲）都會特登keep住畫功差
不過當然袁生唔係果種啦

你係咪會歧視我 唔同我講野

點解呢？

但浪子含撚真係好難想像

訓左五個鐘晏覺之後好精神

唔係，我會怕有時唔覺意嘅言語會傷害到你
所以我知道咗先更可以令你感覺到我對你嘅認同興尊重，避免誤會

你仲差啲喎

晏覺………？

屌，瘋狂錯字
不過我諗大家睇得明

幻想下 梁朝偉咁既樣

梁朝偉唔係浪子
係型

無所謂啦，
無乜說話未聽過

你眼中 真係得王傑係浪子

點解特登唔想畫好？原因好多，主要係無必要逼自己融入主流

我鐘意David Shrigley

當然有所謂啦，唔可以因為聽過就扮冇事
咁只會令人變本加厲
要勇敢啲同人講，有啲說話not ok！

係，感覺啊氣場啊
呢啲野冇得拗

梁朝偉含撚絕對無王傑含撚咁衝擊